照片裡是誰？ IZ*ONE答案令全場震驚⋯網衝擊：時代差異？

南韓人氣綜藝《新西遊記》熱門遊戲環節「人物問答」，主持人需在極短的時間內要反應答出照片裡的人物，對此，藝人多次出現爆笑的錯誤答案，「笑」果連連，深受觀眾喜愛。近來，女團IZ*ONE也在個人真人秀裡玩起該遊戲，好萊塢男神李奧納多狄卡皮歐（Leonardo DiCaprio）照片出現時，成員卻一時愣住沒答出來，令許多網友震驚直呼「這是時代差異嗎」、「居然沒認出來」，在網路上引起陣陣討論。

▲▼玟周沒有認出影帝真面目。（圖／翻攝自Mnet）

IZ*ONE近日推出最新團綜《 IZONE CHU：ON:TACT》，製作單位擺出一桌美食，條件是她們必須闖關成功，其中一個環節，她們得答出節目公開的公眾人物照片，起初劉在錫、姜虎東等人的照片都對答如流，但突然出現一位好萊塢演員李奧納多狄卡皮歐，玟周一時沒認出影帝真面目，奈子更秒答「那不是狄卡皮歐」，兩人沒有認出影帝李奧納多，令不少網友直呼「天阿怎麼會不知道」、「14歲小孩都知道吧」、「衝擊」。

▲奈子搶答表示「那不是狄卡皮歐」，反應令網友衝擊不已。（圖／翻攝自Mnet）

不僅如此，IZ*ONE爾後又再度答錯南韓足球選手朴智星，這2個片段引起正、反面意見熱烈討論，不少人認為她們太無知，但也有粉絲為她們緩頰可能是太緊張了，也有人試著舒緩氣氛表示「因為是玟周可以原諒」。

周周我女友。。。

奈子真係傻妹黎 連萊昂納多迪卡普里奧都唔識真係要話下佢先得..

對家都認唔出IZONE一樣

IZone堆女人選秀節目求其都一大堆，砌到10隊Izone都得
但係冇人取代到Leonardo

新西遊記都成日會答錯啦 好撚出奇咩

劇本黎

利申我係寫手

Nako成日對住佢黎打碟

鬼佬個個差唔多樣點認呀

無知妹妹無咁上下

周周傻更更咁qq到…

其實佢哋細個開始練習,都冇機會見識其他嘢,唔識有乜出奇??